Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 33 訂哂未?未訂好去訂埋去啦

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分未截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Q&A

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

毒圖時間

舊相留名

係咪deadpool 2.0配件多過1.0？

聽日上hot toys走轉行下先

幾點
第一次睇緊dp1 幾好睇

Hottoys Facebook Dr Strange 2.0
兩日萬二個like，好似破左紀錄
我未見過過萬like，之前最熱門嘅Ironman Batman Wonder Woman Daredevil都係幾千

晏就2 3點掛
睇清楚仲有d咩想訂既未訂

我都係依啲鐘數

班fans餓左好耐

是有原因的

好似博士有係Facebook share 呢個2.0 figure

我隻45今次真係i hope they remember you la

聽日見到就見

TeamF留名

TeamF

Y Force留名

所以博士特別似係有原因 肯定比左好多意見

Y

我相信博士本人都比較風趣 如果要佢比意見 應該佢都好肯

下星期先訂dr strange
隻1.0 GG
係fb見到個個忍唔住撚下d炒仔散戶

唔係截左就黎派貨 ?
加返無問題

我星期一交收vision，唔好即刻開iw版

本土模型品牌Hot Toys銷全球
14:07 2018/05/18
Hot Toys早前在九龍又一城舉行期間限定店，有粉絲要排隊逾7小時方能入內購買產品和訂購模型。(王嘉昌攝)
Hot Toys早前在九龍又一城舉行期間限定店，有粉絲要排隊逾7小時方能入內購買產品和訂購模型。(王嘉昌攝)

製作1︰6和1：４電影人物模型為主的本土模型品牌Hot Toys，每個模型動輒過千元，因像真度高且非常精細，深受全球粉絲喜愛。早一個多月前，品牌在九龍塘Marvel Studios 10周年展覽內設期間限定店，在開業首幾日，瘋狂粉絲排隊近7小時方能入內購買，大批與《復仇者聯盟3︰無限之戰》電影相關的模型一掃而空。

品牌創辦人陳浩斌（Howard）本身是個玩具迷，玩玩具近40年，最初之所以會創辦模型公司，只因想將興趣變成事業，「我自己儲玩具，當時打完工嗰份糧就用嚟買玩具，買吓買吓就發現買得好多。」後來他開舖賣日本模型水貨，慢慢演變成出售軍事模型。他眼見香港市面上都是出售日本或美國廠加工的玩具，像真度不算高，加上當時香港仍未有本土玩具品牌，「作為一個儲開玩具的玩具迷，如果我自己去生產，質素可以去到邊到呢？」遂開始找廠家合作，生產和售賣高質模型，並在2000年成立模型品牌Hot Toys，經過十多年發展，這家本土公司已發展至據點遍布日韓、上海等地，精細的英雄模型在歐美等地暢銷。 「一開始搵廠其實唔難，但要搵一間啱嘅廠合作，就要交好多學費。當其時無咩人識做（精品模型），亦無咩人肯做。」這些高價模型與其他玩具最大的不同之處，在於玩具精細度，在品質監管上特別嚴格。Hot Toys務求製作與電影一致模型，每個頭雕（head sculpt）均由人手繪製而成，並着重各人物的服裝、武器和配件，公司在韓國設有團隊負責製作頭雕和上述配件。

Q版Cosbaby銷情亦非常理想。(王嘉昌攝)
Q版Cosbaby銷情亦非常理想。(王嘉昌攝)

自2003年起，Hot Toys與迪士尼、漫威（2009年始被迪士尼收購）等多間公司合作，獲《鐵甲奇俠》、《復仇者聯盟》、《星球大戰》等電影人物模型開發專利，亦曾推出多個國際巨星的模型，如李小龍、張國榮、Beyond主唱黃家駒等，漸漸打響名堂。 Hot Toys發展至今逾15年，產品銷售至全球各地，身為品牌創辦人，同時是玩具收藏家，他認為做模型生意不單只追求生意額和定單數，亦深明玩具迷想買一件「完美」模型的心態。皆因有不少玩具迷提早半年，甚至一年時間落訂，付近5,000元訂金去訂製模型，故要對粉絲有交代。

平均而言，由設計、為模型上色、製作，生產一個精細的電影人物模型需時約4個月；至於製作機械人如Iron Man，因模型需要拆件製作，並牽涉各種機關，製作時間則較長。「其實好似Avengers這些大片，早在去年已經收到資料。不過，早收到資料不代表好，因為通常都是好初步的設計。我早做咗，甚至要面對可能有嘢錯的風險。與其他賣平價玩具產品公司不同，我們製作（道具和配件）上也要顧及會否劇透。」舉例說，美國隊長手持的盾牌，最終成品也與早期劇照有出入，公司亦會按照電影最終成品去修改模型。

經營高檔模型生意最困難在於模型銷量與電影掛鉤，Howard指出，部分粉絲先看完整齣電影，覺得電影人物造型「OK」先會購買產品，事前難以預估銷售量，「Iron Man、美國隊長和雷神銷情唔錯，因為今次齣戲雷神攞到Storm Breaker（風暴錘），好打咗，我們發覺多咗人會訂返雷神模型。」現時公司在香港、韓國、日本、上海等地設據點，聘用150名員工，主力做大中華區市場，「始終我們係香港牌子，由香港衝出去，在本地有好多粉絲支持。大中華市場比較易Handle，我亦會親身參與上海、香港等店舖設計，符合品牌做模型的理念。」

轉自

今次啲COSBABY真係幾好賣

千幾蚊隻1/6唔係人人玩得起 唯有買下cosbaby

我見hela都有寫 認住邊隻打邊隻幾時拎得，有個心理準備

個時係又一城見好多人一籃籃滿既咁買

巴打可唔可以打出黎俾我COPY上去

賣上大陸呀麻, D人係淘寶放埋自己係香港一籃籃咁買

你到底想訂咩

多好多
仲有d details 位唔同
鞋同腳位造得靚左
仲有其他位不過太多人就睇左睇就走左

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分未截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

我想統計下多唔多人訂左iron gg
訂左 冇訂

如果腳位做得好左又真係好⋯ 1.0實在太
希望快d 出貨

今日排左10分鐘已經好熱
琴日排粒幾鐘點頂

加左 係咪咁樣打返出黎就ok
Thanks

屌你老母 打打下字突然爬左隻成隻手掌咁撚大既蟑螂係房
嚇撚死

加左 淨係打呢句" GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530 "
俾我COPY上去Template就得了

咁大。。。

誤會左
Anyway thanks

小事啦

咁撚誇張

thanks gr21巴打
好好j
今日去20樓睇佢擺得太高
我睇唔到。。。。
我真係不是米皇

小強撚你啲figure就爽了

頭先整花左Ironman 位巴打係用ikea 透明display櫃？

DLLM 我隻手仲震緊
我咁大個人第一次係屋企見到蟑螂 仲要咁撚柒大隻
真係手掌咁撚大隻

Yes,佢前幾日先砌好

打死未？有冇相睇？

陰公⋯

成本書車埋佢塊臉到
即刻dum佢落街 好撚恐怖 屋企未試過有蟑螂

其實我自己戇鳩
我將層版塊玻璃有咁前推咁前
諗住越前越好睇
點知後面條gap搞到勁大

不如大家統計下 手上幾多張單
多過或3張單
少過3張單

I like tt

暫時3張

無負評 大家都好癲今次

仲問咩事，直接問點解啦

仆街手掌咁大。。。好難想像
應該係美國曱甴，但都應該無咁大

好正常啫
唔訂marvel都過十張

希望ht 會出cable

DLLM 我咁大個人係屋企第一次見到蟑螂 仲要咁撚大隻
我成本書車埋佢用十張紙巾汁佢條屍果陣時仲要識郁 個身好滑仲要捉唔住係到反肚爬下爬下
依家隻手震過吳震宇

Think positive! 玩hottoys好過溝臭港女
大把世界等緊你

條女應該做左阿婆

有乜所謂，大家巴打暢所欲言
如果要限制住講乜，咁就on9喇成隻狗咁

我地唔會好似尊狗咁

正解 尊狗on9 做班長

依家仲係旺角? 直接去佢樓下等喇
9成9 有d八婆係度點火

講完好推多幾頁 一陣過街老鼠又黎

有無巴打知取貨單上面點樣知道個取貨日期同保養有效期呢？

又訂野？

打咩機 仲有心情打機
女人好撚冷血

睇左上同右上角 好似係

無野了 我派左膠

咁如果我帶成隻去換 係咪佢會換另一隻比我
定比出事既件佢

成隻換

巴打加油
通宵訓覺

唔帶盒去 只帶body??

都可以

Hottoys加油

依家已經7張單 過幾日出糧訂埋groot set同drs
有排儲錢

唔好同一時間出貨就得

有無巴打想要要groot唔要rocket嫁
想搵人夾

我11張 另外仲有3張喺個朋友手上未接佢返屋企

留一留名，個set幾錢

groot 唔正咩

2130

無錯 不過有兩張單應該差唔多有貨
Thor3 Thor (deluxe)
JL ww(deluxe)

有d興趣喎

比例麻麻
睇戲thor好似高過groot

Groot有單買嫁喎

好似$2130

佢就係唔想要Groot

Rocket其實好似GOTG vol.2個隻正啲 多槍啲

自
要得groot正常會要埋rocket丫

DLLM 今日乜事 出完蟑螂就到 好撚大條四腳爬爬
到底想點

不要再說了
你講完成日覺得有野係身邊

groot唔渣槍架
姐係果兩把槍都可以比rocket

今日真係好撚黑
我隻45真係久久不能平伏

心入面有條刺咁 I know that feel

hottoys taobao iw一開頭出嗰啲差唔多全部截哂 我諗香港都差唔多 要訂開手

我準備同個巴打收張ds
自己又訂左mk50
就係諗緊訂唔訂thanos同iron gg

星期一去訂雷神 隊長 係咪兆萬2樓都有

截左啦喎隊長

gg我覺得有愛先訂 thanos就個陣係又一城見到實物冇諗過就訂左本身都唔諗住訂佢但見到實物覺得好吸引

空間係最大考慮
一諗到佢高成41.5 cm就好迷茫
應該要潛建個夠高既箱係櫃頂

本身諗住買宜家玻璃櫃放佢係最頂但問左巴打個櫃冇得較高度所以都應該用亞加力板安置佢

咁無計 星期一拿拿聲上去訂隻thor同博士

係呀 買呢個垃圾櫃個個係我
答你個個都係我黎

好似係喎 不過都已經訂左個櫃

你訂邊個？

四格嗰個玻璃櫃

好似可以退喎

其實都唔係真係話太差
隻45都係衰自己戇鳩
純粹搵啲野賴下 等良心好過啲

好似可以換門同玻璃嗰個好啲 都係貴幾舊 但最大問題都係土地問題

個款一定要加燈
如果唔係一定勁暗

燈個啲就好易同個隻款走線都簡單同可以保持美觀

有冇咩燈推介
唔想用宜家個種燈仔
好暗 照唔到落下層

都係諗住taobao啲8蚊led燈仔每層都裝兩盞咁

要唔要咩火牛之類個d
對電呢啲零知識

買個陣每一粒都好似包隻變壓器自己上返兩條線就得

呢隻

巴打你地D 櫃全部有加射燈 ？
我係實木個D 電腦櫃..板後面冇虛位係咪可以放棄

仲有幾日先出糧 希望樹人唔好咁快截

因為好驚佢成隻換 佢又比過有另外問題既比我

要去換番我隻五仔腳 佢一打開腳既可動位就成塊飛出黎 自問唔係完美主義 但只係想唔爛

我隻mk5左腳都有一塊甲係咁
但啪得番入去又唔跌出黎就算數唔去換喇

但我做唔到開甲既可動
決定聽日去換 唔好相認

I know that feel

留名先

隻神奇女俠幾時先派
希望會改善下個頭鵰
唔好露牙

請參考post 1

我都希望黎緊loki會改下個頭

thx

Lm

所以我帶件定成隻

比我就成隻 方便認人

Ds今日仲會唔會有人排 今日先得閒訂

第一次上廿樓訂 有咩要注意

無啦

清搞到我好亂

1.0賣$3000？就快夠買2隻2.0

你出事個位係咪荀位？如果係咪拎隻野去

係隻腳既一塊可動片 一打開就甩出黎果隻 display都做唔到

咁咪成隻拎埋去囉

訂左第一隻註定之後賣屎忽都唔掂
個時一開始得隻gg
之後就打孖打孖訂

除非真係好大定力
唔係嘅話
祝你好運
如果本身玩開shf
更易落完一隻又一隻

2.0咁出色，諗唔到有咩理由要用2000up入1.0
1700-2000都還可以考慮，始終頭雕唔同.但2.0真係好正
買兩隻都值得

唔知會唔會出cable呢 隻thanos想搵佢陪

巴打係josh fans?

預備訂第二隻

依隻單好似唔係太貴 利申無留意

唔好搞我啦

得腳出事

拎埋去啦
好大可能同你換隻新

準備出旺角上20樓

日日上一轉

我諗緊如果依家先訂 應該俾起首日遲半年先拎到貨

遲幾個月姐，好過到時後追呀

有半年時間比你慢慢執個櫃 訂左先岩嫁喇

睇彩數
首批高貨量試過一下清幾個月訂單

睇Facebook
D人話已經排到2樓

我知 一陣上去訂埋 岩岩用e banking睇一睇今個月條數
一陣碌完應該突破3字頭 我今鋪食屎都唔掂

唔撚係呀

又咁癲？！

Fake啦應該

3萬定3千

咁顛

好明顯唔會係3千
3千就食得屎我就唔玩hot toys 我自己返屋企食蕉先朋友

我都3萬卡數啦 唔驚

弊在剩係玩具3萬 未計其他洗費呢

分12期還

態度正確 打上去Card centre 做簽賬分期
條數到時睇落少啲 又可以再訂過

蜜蜂巴話咩係分期

係唔係都死 訂完先算

祝各位巴打每個月都挑戰自己記錄

有無戰地記者係現場
準備出去訂

我張marvel atm卡搞左2個禮拜仲未寄到黎囉

好在首日9衝出去辛苦個幾鐘訂左張ds先 唔係依幾日真係有排等
起碼下個禮拜先冇咁多人排隊

用後追啲錢訂新好過

如果真係好鐘意，又有多餘錢，買都唔怕.hot toys再版ge機會有幾高大家都知

等巴打開箱渣打mk50

但係我要ca盾果張喎

而家接貨嗰個就真係on9 有錢還有錢 水魚還水魚

想淘個櫃/display 箱有無好介紹

放1m落去會送mk50

有無巴打已到

以前3000千接46，47都比人笑水魚
都係果句，記得要訂貨.
後追量力而為，最緊要玩得開心

冇睇佢額外會送d咩
我整係想要張atm卡

係hk 有冇46 47 power pose buy

剛訂完，排左5分鐘都唔洗

谷入面好多死貨

第三日好正常

咁就好了 宜家出發去訂

依幾日突然好似又多左好多人推post

why?

有新野訂麻

Power pose係無乜人要

成個post可能得我有pps

唔見香港有

好後悔又一城event無整 渣打卡，宜家訂下訂下，都6,7張marvel

入facebook谷入面睇下

46 47 power pose唔死wo，長期keep住1k up

我諗住1.5k 收全新 47
當display 齊放

46之前有人放1200

好似又多左新人入坑 好事黎

放1M落去啦,有套COSBABY同埋MK50送比你

我想要47PPSWOR...邊度有呀

fb好似有人放過

認真？係就去走返轉

各位巴打一陣見

47係咪無可能降到2000

岩岩打左去問 有女仔聲我即刻勁怕醜

係Eva

屌又排到4樓 已經第三日啦仆街
［member]訂完，5分鐘，快過打針［/member]

唔會啦 隻嘢本身都好似唔止2000?

膠左，sor

你就好 同eva講電話

Powerpose?

買pps囉

Mark 45價位大概幾多先合理？

Ds定mk50好 兩隻都好中意

2隻訂晒咪得 唔洗問啦

入得嚟呢個post 的答案 一定係both 再加埋 gg

其實佢自己都有答案啦

各位巴打早晨，終於追哂文
呢幾日同d同事食飯果陣講起我係咁訂ht,跟住有個同事又上網睇下，跟住佢最後忍唔住琴日去左訂50同gg
毒左個入坑

岩岩訂DS
唔覺意訂埋rocket 同樹人

你都好野

關唔關你事呀

你個心根本想訂哂兩隻 訂啦重諗？
隊長都截 mk50都就

導人落坑 你我有責

過2k已經唔合理

Ht對於新入坑黎講真係好毒

我都正有此意
之前買過PPS 46
玩燈真係好方便

仆街
想訂多隻mk50做雙炮

訂唔訂thanos 好

新手一問訂購比全數？

已經訂撚左三隻 雖然對你地黎講好少

玩開玩具既人，一旦玩過ht就唔會想再玩返其他款 其他款根本比唔到ht比到既野佢

唔係，全數唔過2000就500訂，
過2000就1000訂
但係dr s就800訂

依家呢個時候一訂就訂好多
朋友真係多謝哂你，友情急速升溫

Shf
愈嚟愈貴
賣緊5舊
但畀2舊質素畀你
有錢都唔係咁玩

琴日先同個同事講，多出黎既頭雕可以拎去自組 買唔同既衫 咁就唔會浪費左個頭雕

你地驚唔驚有時聖人mode著左想放哂d野去

必經階段

mk42年代個價算正常

你可以話係日yen愈嚟愈貴
但佢定價一樣升緊

早幾日行過信和，見到shf dr s，本身諗住好似幾過癮 但拎上手睇多2睇 重要望到400幾500蚊 都係不了

已經開緊

暫時都無 反而驚有野想買但無位放，我又唔想幾隻逼埋一齊

你買廿隻做影分身丫嘛

200蚊隻我都唔買呀

影分身畀Naruto玩好了

我落左order買左20隻玩影分身嫁啦
你仲唔買

隊長截左訂！
排隊10-15分鐘左右訂貨

個樣真係好唔掂

幾個月前係皆旺見過 （好似係）

隊長遲開過im thor groot/set
但竟然最早截

又準備炒啦

我都3皮 前日轉左分1年還

應該無可能
巴打3000要衝

算啦，我可能等wm mk4

出旺角食飯
一陣訂貨+拎貨先

有經歷

尋晚見到隻DP 1.0膝頭哥塊野甩左，直頭想掉左佢

頂明明話唔買mk3
啱啱同屋企人行現時點心郁郁

訂完攞單哥下好爽 但射完之後變番聖人mode 又想放番埋單佢

咪買矮仔啦 會後悔

你點呀威巴

你想去邊度掉左佢
call我

有冇得痴返？

剩係知唔可以用AA膠，遲啲塊FB group爬文搵下先，見之前有人問過

無事 乜都唔想做 訓左係床到成日

見過大埔有間野賣1800全新
但唔知係咪第二版

好想收隻1:1 groot

徵張ca 會場版單 任何日期

跪求結束依個回合

自己玩左幾年hot toys,覺得有野就訂左先，唔好等現貨，隨時炒高過千，就算蟹，都係蝕1-2百.
預訂就當儲錢.
見有人話炒狗，水魚，其實自由市場，公平買賣，唔需要去針對或者話人呀，hot toys任訂，又唔會因為炒家搞到無得訂，炒得起因為供求問題，小貨但多人要，自然炒起.如果你有貨，亦都唔會原價賣比人，賣家想賣高，買家想買平好正常.有d人都唔會計較果幾百，多多錢都肯比去買心頭好.幾個月前mark46,47邊洗3千，而家$3800d人都仆住去買，玩hot toys最緊要量力而為，豐儉由人,從來都係市場決定一切.
利伸：大部份hot toys都係自己訂來玩，食過3隻炒價

pps真係純display
好彩大細一樣

訂3.0再淘寶配件

依家3800邊買到46

大家覺得bw手工點 有d想訂但又好似唔係好順眼咁

我係20樓啦

唔太似樣 但已經係最好既bw

個頭雕真係J死人

寵g搵我未 twitch pm左你

講得好啱，奈何總有班人唔訂搏平貨，搏唔到就屌人炒狗
但倒番轉頭又要話自己訂多隻炒係真玩家幫補下
衰撚過狗

巴打係咪pad post蒲開

冇mon pad post幾年喇

想齊team 配巨腸咪訂 但女角一向麻麻 我留錢訂其他算

果時復仇者2炒到一地蟹貨，到內戰個個都話唔訂等現貨，我都照訂，反正自己玩，升跌都無關係，訂左就最安心！
假如而家有46.47，你地都唔會原價賣返出去，實係跟市價，好人之常情.

1.0件衫係好靚

蜜蜂巴 你而家排隊仲洗唔洗排落後樓梯

唔洗 我係鋪入面條隊排緊

其實今次復3都有機會重演復2情況

無錯，我都係有愛就訂，自己玩升跌無影響
但訂得太多個櫃開始唔夠位

我有張圖警愓自己

Fabric膠？
aa會痴死，會膠硬化。

dd punisher
仲有邊隻食炒

復1炒，復2蟹，內戰炒、復3..........

蜘蛛俠！仲要係重炒$2800

屌 到底幾時出CABLE

其實蟹唔蟹都冇所謂
都係自己玩的姐， 最多蟹就補番之前冇訂的角色

真玩家蟹咪仲開心 後追唔駛食炒 我都唔駛食炒追左幾隻AOU

我諗我訂埋呢隻ds 已有6單在手 暫時收皮唔再訂了 下一隻訂應該要等到diecast mk7 hottoys坑真係深不可測

一出就訂 靚既 唔太大隻都都會訂唔洗問人

我都仲未訂mk50....諗緊

其實我想知動漫有乜
我都好多年冇入過動畫節

AOU 條line都唔算難玩 iw line要齊既真係噴血

諗啦諗啦 到你諗完就會追單了

復3我覺得未必會 始終下年上復4 一定會吸引到啲人入坑 復4條line就真係大機會蟹

DISPLAY櫃生意受HOTTOYS銷情影響

多數都係咁，任訂唔訂，一截就追

上到去了

岩岩同吸引巴相認完

最近大量奇異博士被放售
但又想放2K左右

哪來的自信？

傾左半個鐘 完全感覺到你種財力

吸引巴有錢有女又靚仔

我都想2k收到 見d人賣3k都有人接

原價以下徵果d根本愚人自娛..

聽聞好多演員片約都到期，未必再拍

果班人講真係到on9當有趣
整到想平d收隻1.0都唔得

下年復4上，又會有好多人入坑

但如果avg4造型同avg1一樣又未必咁吸引

兩睇 未必再拍可能唔會再有人追佢既product / 最後一集狗沖留念

你啲雕像聽到我嘩嘩聲

第一次換件
換件洗唔洗同訂既排同一條隊架

Me too 好耐無去
今年應該要去

你的雕 也看到我嘩嘩聲

首位相認巴打吸引巴

呢種人好on9 又要徽又要人地俾埋價錢
好心出過range啦

我宜家都諗緊之前訂shf mark50同thanos仲要唔要好

我發現自己呢排買玩具意慾出返哂黎 係隔離睇中左隻超重神

睇中左就買 唔需要任何考慮

究竟會唔會遲下再有相認活動

如果比左訂就由佢啦

我幫你拯救mk50

到左貨再考慮考慮

關唔關你事呀
下個禮拜如果開新野就好快相認

好想快啲有貨玩

求其買隻現貨揸揸手先囉

1.0 drs 2手賣2000基本上都係秒殺

DS開第3日已經冇乜人排隊
頭2日都係D炒家多係到造勢先咁多人

hottoys 出新嘢
.
.
.
.
.

我不訂了 再訂會.....

咁咪幾好，到真玩家去訂

下次拎啲玩具出黎玩？
我知附近有間賓館幾平

講依D 好令人誤會

玩玩具玩到破產 節制下啦

笑死
佢拎玩具出黎一架貨櫃車夠唔夠

bp cw有人放1600

新個隻型咁多 訂左未法巴

真咩 頭先喺信和都排到出去

排lift上去咋？

則係點？ 又排過？

2手 $3300 抵唔抵

訂了
不過強迫症發作，想追埋

我頭先先係上面訂完野，直接係鋪入面排 仲未排到出去
禮拜日黎講今日唔算多人，搞到我心郁郁都想訂埋bp

快訂 感覺就停訂

訂埋啦 500訂金咋

舊個隻唔抵玩
新個仔我貪佢燈

我唔急 6月頭bp如果仲有得訂先去訂
冇得訂就算 有幾隻隨緣 訂到就訂 訂唔到就算

下個月先派貨

快d出糧啦 好想入隻gg呀

加油
支持你入gg 最緊要開心

無錯 想入埋antman

支持你一出糧奉獻比ht

我同吸引巴岩岩睇完隻iron gg先講條頸爆到仆街

我想入homecoming果隻

好貴wo

入埋 最緊要開心

有愛 都唔知等到幾時先跌

home coming果隻2000幾蚊 都ok正

睇到 但都好犯賤訂左 我當買DS送iron gg

星期六去旅行又洗錢

3300呀

玩得開心啲

有啲入2800放嫁

我講果個私人group有人放緊2000幾蚊
到依家都冇人買
ps.未計運費

抵喎 做乜唔買

希望啦

因為我純粹冇愛

咁抵

留意左ANAKIN 個價好耐,係得頭果浸二千中俾後追有愛玩家先炒價入

啲人SET到二千頭做乜,有價無巿

遲多排先打算入
呢排訂野都訂到窮

下個月先番工，咁就3分1糧

我前幾日申請入谷 到而家都冇下文

幫你唔到

灰巴訂左dr未

見d人都係排2000左右

Y拍好多都2000幾 相信obi派貨會再炒起

今個星期點都要上一轉20樓

灰巴肯定換mk5果陣訂埋啦

唔知有無人偷拍我地呢

入唔到唔緊要 純粹呻下啫

未訂哂？

今日上20樓 原本諗住開開心心訂玩具 遇到jimmy
我同佢講要訂dp dr strange，之後問佢mark50截左未想訂埋 跟住佢串鳩我話又係你呀？ 你訂左喎 我話我沒訂唔信你check下 佢再話總之我認得你啦訂左又訂 我都嬲嬲地串番佢 你話我訂左係咪送多隻比我玩？
我都唔知為乜 明明玩玩具開開心心搞到一肚氣

下

仲諗住膠收原一齊上20樓gay

Obi 有排喇

有私怨 ?

同一個電話number係咪只好以訂一隻？

我都$2800入左蜘蛛俠豪華版，玩玩具最緊要開心

其實我每次比同一個電話佢會唔會知道我之前訂過咩？

應該係

有無巴打有 透明展示箱 好介紹
後追左一隻 唔洗佢係個盒到訓一年先有伴

追post睇下我個個岩唔岩你 岩既俾link你

頭先同我收訂個位 就係jimmy嚟
係咪你黑仔呀 搞到佢認錯咗巴打呀

打算派dv之前先入
為左配dv而入

Anakin我都想追 見單都要1300就要諗諗

我沒訂過mark50 係佢話認得我 如果我有心炒會不會依家先黎訂

我好似見到你 佢叫你搵朋友幫你訂?

岩岩返貨即刻訂左
有冇人知道香港邊度有框賣

係咪CAP同46果個?

係暇

最後唔俾你訂？

頭雕植髮係咪好難保養 之前見人整peter parker個頭雕植髮好靚

官方出既要幾錢 佢好似摺三摺咁寄黎

唔知係咪我呢排先入坑 ，又沒現貨係手玩 一有時間就去20樓睇 佢見多左我就幻想我訂左 我絕無吹水 佢係咁大我 公司規定 只可以訂一隻

4舊幾差不多5舊

訂玩具我都無乜留意邊個打邊個，訂完就走

係留意過高果條女，幾特別

這個唔係我 我沒錯 企硬 佢比我訂埋 但bad feeling了

CAP果個Size好似岩D
求Link

咁有咩好嘈你直接訂野落電話咪知你有無訂過

我有張一樣既 不過係買game zone出既marvel雜誌送既 $68

依家收mark4 普通版單要幾錢
遲咗訂訂唔到

你果張咩size 巴打

岩岩拎完Thor同訂左Deadpool & Doctor

你個隻係尿袋mode?

其實佢地想阻止炒風 本身都好 但是呢個方法我正式失敗了

多人？

Ikea

正式宣布

唔洗排出面，入面排隊尾

都好多MK仔炒單，帶埋fd同條女黎，每人一set IW，仲要有會員卡

宣布咩

尾數係幾多

自己開窿

可能都係留翻自己玩，邊玩邊等等HT派貨

班mk咁撚大咬

蟹哂就笑

每人一set IW 有冇咁瘋狂
咁要坐好耐貨喎

點解ht唔用記身分證

依加先訂點炒呀 唔用腦

好多野佢地可以行前一步但佢地唔行

因為咁會賺少好多錢
要炒咪有得你地炒 得閒扮下野話認到人唔俾訂第2次 做下個樣就算啦

Mk怕熱

有機會私人條例過唔到
要儲存呢啲資料好security

果日見到人地收單收到失單 搞到唔敢收wonderwoman 到時食現貨算

其實點知佢派貨派到幾時？
有冇巴打試過佢漏sd sms?

Rdj巴你個盒係充電？

好似83x 勝左尾數可以用卡

上連登

唔係呀，我無訂有燈個個
佢之前有俾我睇入電芯

其實收單都幾危險

其實好簡單姐
比小小錢 落夢訂時候要出身份証入電腦
咁樣一定係一人一隻 你電話號碼可以買太空卡 但身份証無得咁做

講到底都係錢
咁大間公司點解唔肯出小小力做呢D野
反而話自己有認人 咁樣叫打擊炒家

在商言商佢又真係無理由倒自己米
有人免費造勢又同佢買野

但係口講話打擊炒家
事實係另一樣野 自己唔好講到好有心打擊就真

其實鐘意炒就炒，由得佢地，如果因為佢地炒晒，搞到玩家無得訂就屌姐，自己隨時可以去訂都唔訂，怪得邊個.反而炒家訂多d,到派貨，市面多d貨仲好

有無買左黑豹既師兄知d藍色係點出黎，有無實物share下

如果有埋千手觀音配件就真係正 不過應該會貴好多

訂夠咁多隻 拆d手出黎

充電我驚，電心好d

其實呢種情況其實係比較少見 我都有收出面d單

即日係分行申請連卡都攞埋
點解要寄？

訂夠咁多隻做影分身
1630*起碼20

每隻加條幼紅色燈帶

下 佢要寄個pw俾你 你再去分行俾返張回收紙條 佢先會寄張卡黎喎

我都是最近入坑 訂唔到wonder Woman 唯有後追訂單

新入坑又冇公仔係手真係好辛苦
仲要等到出年

收d現貨

唔鼓勵高追
除非好有愛

我對dx12情有獨鍾

我要忍手
我屋企人淨係知我訂左dp
佢地唔知我有6張單係手

邊隻？

訂左無壞，大不了原價放返出去，但唔訂想後追，炒起左你仲大獲

老婆定阿爸阿媽

下 我申請果時佢即刻有卡有pw

其實睇現貨先再決定又得

我都係報左2張單，實際已經5張
到時到貨大大盒都唔知點運返屋企

阿爸阿媽咋
女性朋友都冇個那來老婆啊

好煩d盒好大，已經掉咁d

我屋企人都唔知一隻成千
仲要諗空間放

3月到而家11張單

我比左老豆睇ds幅圖佢老話幾靚
我話嗰日我1700出到去都排到19樓之後好似排到g/f
佢問我有冇訂到我唔答佢

巴打咁乖仔

Jyn Erso
偽裝版果隻

依隻價錢都幾合理 樣似唔似見人見智

其實我好後生啱啱出黎做野幾年咋

自己揾錢自己買野都會問過兩老先 好難得架

唔應該上網睇hottoys既野

幾鐘意Jyn 個演員 唔好星戰 都想入呢隻

我都係 但有比家用咪夠
有時話想儲錢為未來結婚生仔買樓 但咁樣你做人好辛苦

入左一隻 諗緊入唔入埋第二隻

Anakin同obiwan一定要入
重有solo版白兵

我冇問啊
事前已經訂左
我阿媽話d錢我自己揾唔理我點洗
但係唔好話洗多左唔比家用就得

我已經成日同老豆老母講我應該唔會有女朋友同結婚
一個人同佢地住洗萬幾糧都應該夠洗

唔好俾玩具玩返轉頭就得

我都想覆呢句

早前7劍mb開始我好似已經比d玩具拉住走

日本邊到買？

都出黎做野唔洗擔心咁多啦 又唔係問兩老拎錢買玩具
自己錢想訂幾多都得 不過適可而止 盡自己能力啦

Bee巴無呢方面煩惱

屋企人剩係會得閒話我2句 話我敗家 咁大個仲玩玩具
不過屋企d玩具任我擺任我造櫃 毫無怨言

訂10隻Dr strange

擺千手觀音陣

全新賣到3200

隊長咁早截會唔會提早派

兩隻豹係咪都截左

我唔入男角

我屋企其實已經冇位擺
但係仲有一埋訂單係到

我都係

全部收埋地台，屍站罰企，咁樣保養又好d,又慳位

訂幾十隻還原ds分身打thanos嗰幕

Hottoys點解要實名？ 又唔係限量 登記身分證？唔好玩啦
原價買到係開心 食炒係衰自己者
利抽joker係食炒

普通版都截埋？？

無得訂，今日問左

咁早....
呢到有冇得睇最update 嘅邊啲截左邊啲未截

全截了，大佬secret weapon 收唔到科 早截做少幾隻

點解會早過雷神同mk50截

會場限定

50有心既自己上色可能幾正

決定左訂dp
換左件啦今日 但未訂

換左都無訂 因為唔係女女幫我換件 今日無心情訂

復二43 45出1/4

復三50 應該都出

Mark3出得1:4

你地估下隻會否6、7？

好心出隻完美隊長1:4啦

爛尻boba都出...

y拍2700有mk47

真唔真呀!

原來係收

我係分行set埋pw，一take過搞掂

岩岩換件望到實物 個舊化同比例 仲有配件都好正
聽日去訂

太遲入坑
好多正野想要都冇了

想問邊到有實物display

未睇dp 無呢個衝動

睇完我怕你狗衝

諗往等ht公佈埋cable先一次過訂

Dr strange2.0實物真係好正，d配件有排玩！未試過有一隻咁衝動想訂兩隻.希望個Box art都靚d就好

清認錯人

我睇完都未有衝動想訂 但一睇到實物 真係會癲
覺得實物靚話官圖好多

轉會啦起碼防水

好彩訂ds無望過dp實物

新手一問
邊度可以睇到官方正價？
邊度有實體鋪賣現貨？
想買隻batman玩玩

但我睇完dp2都仲未有衝動想訂dp 反而走咗去訂ds 始終對dp冇愛 但套戲就真係好睇

睇完dp等緊cable

依加仲開訂就secret base fb
完左就上人地d 開箱文有寫定價

差唔多冇現貨，要現貨就收人地炒價
同埋想要就落訂慢慢等

你要dx定1/4個d

VGM18，game果一隻，2015年出，唔知而家仲有冇全新

撚住1.0等2.0

我聽日都去睇 個個都話好睇 怕期望越大_____

依隻經典啊 要上fb問下有無人放了

宜家想徵隻46陪ca
9成新幾錢到

玩hot toys最恐怖的事, 果然係幫隻野玩個伴

見y拍有人放1350，合唔合理？

係....一個人孤零零

好似原價1100？

責任越大

依家好似一個禮拜唔開一隻新野就周身唔自在咁
訂野訂上癮

當買左ca就一定會買埋46 忍唔到

尤其片尾嗰4個彩蛋不容錯過

不了
去youtube睇review發現佢隻手夾唔埋

而家開訂既實物係咪ht總部有得睇？

我明 明明無野訂都想上去

好彩既係今次IW WM同50無同場出現
訂少隻die cast，訂多2隻mms

睇咁耐戲最精彩嘅彩蛋
我15號moko嗰場勁好氣氛

下年又成堆玩具係屋企

我一個月訂左7張

愈訂愈有

avengers 3果d有 正義聯盟 star war唔覺有

係咪膠版咋？

好似正價合金已經2字頭

茶餐廳有hottoys

我屍站係因為我唔識擺post

hb

因住買錯膠版

都好明顯下

睇到可能會訂

睇左 肯肯定係膠版來

又可以做標題

好撚慘，仲要鞭屍

多謝提醒🙏即刻cancel左

應該置頂可以加埋im有邊幾種
1/4 無合金
1/6 膠版(暫時出左mk2 3 4 5 6) diecast(42打後) pps(42 46 47 hb2.0)
呢排都有班新人入坑可能快快手入錯貨

係咪要我放post頭警世

一陣打埋上去

後追玩家唔知邊隻合金邊隻膠

真係要
買錯膠版真係仲慘過買唔到

以後玩合金，同膠好大分別

一千幾百蚊入都仲可以 叫做有得玩下
呢個價真係

望開新野望到個人都癲癲地

我諗住痴到係個度等佢開

希望今個星期開bucky同sw

bucky

有冇dp？

Fb睇到有人1500徵ww單
衣家隻ww咁值錢

有 一入門口正面

痴線靚到呢

一入面口有dp ds, 右手面有avenger
兩次上去都趕時間走，冇時間慢慢睇

睇多兩睇無愛都變有愛

個樣係似 有埋果2條頭髮陰就完美

我都覺如果跌返兩條陰落來會更似

優先出貨hottoys: ironspider

我想買呢款既hb 同手套

加左係q&a警世
大家唔好再買錯

我都係盾，我成個月先有

我淨係買左ironspider 既產品
Cosbaby, 公仔,貼紙

我想買你條gg底褲

我都唔記得左係邊買
得返一條係屋企
見到話我知

有一條比我著左
其他唔知

條撚準備
又要準備開新po

睇完dp反而期待隻 cable

點解今日又咁快

hot toys會唔會出奇怪角色
例如peter ?

等我睇下邊到有 買1set同你相認

各位好，我想入坑，聽日放工會去SB訂DS 同DP
有少少問題想請教下
1. 可唔可以同時訂DS同DP?
2. 我有個朋友都想訂DS，但佢出咗旅行唔得閒出SB，我可唔可以幫佢訂埋

係咪打後最少都要比$800訂

咁樣都2個回覆啦

sb d人都答你唔到

1.可以
2.唔可以

即係你一個人可以訂多款唔同產品，但唔能夠訂兩件同款產品
vip好似就唔同

1 可以
2 去一陣就叫佢返黎自己訂

2. 有冇方法可以幫我朋友，留電話之類

仲有2個月就動物節 唔知到時又會出邊隻黎毒大家
日日返工等公佈消息

好彩日馬有得cut

睇imax有無拎海報呀

出black order la, 應該好多日有興趣

收到風,好快截,買定單

想要av3個個多啲

我好撚想要war machine

唔好截呀，聽日6點放工飛去

定d黎，金蛋點會唔出
定價應該同mark L一樣貴..

今日自己訂Ds再幫朋友訂埋,無問題,但要排多轉

遲早會出 ，睇下係依一兩個禮拜既事定係動漫節要抽

岩岩先出就截 ?

呢個價錢可以接受 最緊要有愛

其實一定出，爭在幾時

爬文話會mark電話喎
定要搵唔同sales

由細到大無抽獎運 對對yeezy無次中 逼人食炒

真 可能過多幾年技窮 揀幾隻hit款出1/4

動物節又要出血了

我冇乜抽獎運

估下有乜現貨

可能要等下年動漫

第二張用個fd電話，堅係幫佢訂,個sale叫我照排
真係炒家果班就比人點左相，排到全部職員都認得，今日就見到個唔比訂

感謝
我怕我會越買越多，有啲想買返TDK

Av3得金幣

有47應該第一日就秒

係幾分鐘就秒啦

我網上訂飛冇啊 定係要另外攞？

上網訂都可以去counter拎嫁

徵ironman mark4 with suit up gantry
希望有巴打放

我都期待緊 希望佢復刻 甚至加配件

仲未徵到

慘

算啦清

其實3.0都好靚呀，淘返枝杖就掂

短期內應該冇乜人會放喇

復4有captain marvel 但係HT出左名女角頭雕整得唔靚
除左wonderwoman我覺得整得ok之外

宜家先知
冇啦

BW 5.0

幫你推下

1.0件衫先係重點

我都一早放棄左

有都係天價，下次早d訂啦

可以share埋條link?我都買咗張 煩緊個框邊到訂

今日好似見到個放2700?炒貴左幾多?

好似原本2000訂

個人覺得勉強接受 ，相比起男角未到真係好似好靚

咁炒貴700我又覺得可以接受

佢出得點柒哩隻都會買
成套iw應該靠佢串起晒成個故事， 只能訂

想問deadpool一般幾時截單？

有冇LINK

最好我地係HT職員+高層答到你依個問題

只係擔心佢會出得唔靚姐 不過應該都預左

睇Q&A啦...大哥

Hottoys既女角

哩個星期走去落個訂有冇咁難...
D人唔係要較到截訂最後一刻先去掛

今日上20樓一野訂左deadpool doctor strange 同loki

好啊，之後會更多單

黃臂的教訓

可能有啲巴打今個月訂得太多想下個月先訂姐
但係都唔好唔睇Q&A呀

本身有mk50 隊長 雷神 irongg darth vader...

請問落訂幾錢同埋係咪cash only?

2000以下500
以上1000
ds 800訂

下隻開訂復3大熱：WM,星爵,WS

之後wasp同captain marvel應該會9衝

Bucky 世界第一

Star lord同WS中啊
唔想高追1.0同2.0

新POST

加左9巴既PPS同1/6 IRON MAN表 唔好再買錯啦

star lord好似出左冇耐....

已訂 其實banner 1.0都有短杖 仲要係hottoys死貨

Wm， Bucky即訂

短吱吱

Bucky原本唔係咁想訂 但睇睇下想又
WM同STARLORD就訂硬

其實肯俾錢就大把貨既 希望A4出嗰陣會真係有復刻 出新都好

唔係唔訂Bucky 掛
Star lord 已有2.0 大肚丫叔3.0 可以放棄

上星期去現時點見到LOKI1.0 4800 今星期去已經無左
原來真係會有人買

4800 可以入3-4 隻
好癲

訂囉 都係諗住唔訂咋麻 IW隻隻都有訂如果剩係唔訂佢好奇怪

好復悔當年$2700無後追

同好 所以我後追左張單

好過你後追
緊記黃臂既教訓

呢家計返抵到爛